{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "KT&G 상상마당 춘천 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の方には無料でクラピン2本を提供するイベントがあります。 クラフィンは午前9時から午後8時まで交換可能です。 保護者同伴のお子様も宿泊可能で、駐車は無料です。 朝食は事前予約の場合、1人当たり19,000ウォン、小人は14,000ウォンでご利用いただけます。 当日現地にてお支払いの場合、1人当たり22,000ウォン、小人は17,000ウォンです。 小人は満3歳から13歳までで、利用時間は平日は8時から10時まで、週末は7時30分から10時までです。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、Wi-Fiと共同調理施設も無料で利用できます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "クラピンの交換時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラピンは午前9時から午後8時まで交換可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のお子様は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴のお子様も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約方法と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は事前予約の場合、1人当たり19,000ウォン、小人は14,000ウォンでご利用いただけます。 当日現地にてお支払いの場合、1人当たり22,000ウォン、小人は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小人とは何歳から何歳までですか？",
            "answer": "小人は満3歳から13歳までです。"
        },
        {
            "question": "小人の朝食利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "小人の朝食利用時間は平日は8時から10時まで、週末は7時30分から10時までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと共同調理施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと共同調理施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はこれで終わりですか？",
            "answer": "はい、入室利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 394
    }
}